想問問有冇聽日通告？

今日點都行唔開
想問問有冇聽日通告？

時間地點？